成撚日話唔好急於一時

唔急於一時咁應該等到幾時呀？應該等到邊一日會令所有野變得容易起黎呀？

講撚到好似等多幾日抗爭就會愈來愈易，總之留返下次啦，乜撚都留返下次。

一鼓作气，再而衰，三而竭。

基本道理點解咁多人唔明？

气氣

你都唔識字啦